睇見波台班賤種蝗輸緊19分真係好撚心涼

上季仲牙撚擦擦

#ronaldo out